[單打救世] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (31)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Hero

英雄

英雄真係痴撚線

中間頓

herro

Answer

屌

中間carry

咁樣單打3分贏

呢場黎講
中間痴線d

中間上身

冇了

強行carry

冇40

Middleton

某程度上算唔算字母限制左中間

唔同
中間Carry左成場
英雄就淨係入左最關鍵個兩球

求字母心理陰影

竟然有G5睇

有人過黎焗住揪起身入埋

唔緊要，如果下場字母出返，結果都要返屋企

Dllm hero

herro今場第3個關鍵三分

邊個條女咁正

Hero咩料

Diu

屌熱火無暫停呀

拉布啊

真係英雄波

屌冇to啦

熱冇to

仲有冇人笑middleton

痴撚線

Cls

神仙打交

英雄真係英雄命黎

3秒夠做個快攻啦

Hero咁撚clutch

正正常常入哂2球ft就贏

唔夠時間啦仲要foul

2.2咋

常規時間入多球都唔洗輸了
硬係愈關鍵先會入

我覺得入第一球炒第二球好啲側板都冇咗啲時間

冇哂to
應該追唔到

Hero reggie miller上身

*執

中間carry贏了

G5了

抵鹿贏既呢場

中間爆種
JB呢場冇企出黎

感覺熱火都有心做波俾公馬
還掂字母傷左贏撚硬

字母trade cp3可能仲有機過依家

今場火第四節後半啲進攻就便秘緊

最尾兩秒比herro係後場鳩掟上去會唔會好過就咁掟上半場

中間PO代表作

今場贏都係要屌不動河山

防守問題冇解決過，仲夠膽死擺個3guard陣出黎比人屈機

進攻仲衰，全程都係度賭單打，一個複雜啲嘅play都冇

唔係中間頓大爆發，今場又係輸得好肉酸

咪on9

中間打左48分鐘，燃燒生命，Respect

Middleton 先係mvp
字母哥算鳩數啦

以後唔話中間頓廢

又唔好咁講 熱火今場啲防守又係柒嘅

咪撚on9啦

造你老味咩

中間頓hard carry

一哥中間頓cls

熱火輸左 好可惜,d射手勁到

字母限制中間頓發展

防守應該想出guard追熱火啲射手

成場波算幾好睇
除咗JB個球無吹打手

點解平時字母落左場中間頓冇依d
btw herro cls 今個playoff佢好多球關鍵三分

今場算吹得好 刺激好睇 捱夜都抵

呢場好撚熱血

個波係字母手上
佢點單打..

平時點會冇
係第四節亂咁打

好痴線 中間冇抖過打足曬
公鹿教練又真係夠膽俾曬佢打

然後Hill同畢掃比人撚狗咁撚

內線就比Bam雞姦/比揸旗插到仆街

你眼訓得濟？
字母落左場點攞波打
係bench到call？

咪一樣有呢啲單打

唔入咋嘛

唔比佢重可以比邊個
除左佢同Lopez其他人D單打真係

就係平時射極唔入
佢有心撚字母？
得全世界笑鳩佢唔係到先贏

我覺得唔係夠膽，而係不動河山冇其他辦法

屌，我以為落場=落場打波我既

第四節尾段咪守得幾好
除左herro果啲強行射入都冇乜空位

第四節囉

但都唔係話真係好好

字母唔知仲打唔打到

字母boy

herro最尾果3粒3分睇到嘩嘩聲,雖然頭3節柒

中間打左48分鐘 奶力都出埋

如果字母g5出又豬

柒唔柒得過當年司機mvp第一輪比人老八傳奇

Herro好撚clutch

之前絕殺76人嗰球都好誇張

係柒足4節，最緊張先黎入
佢第四節做控球個陣成隊波斷曬電

公道講句
開頭鹿班友發夢果陣靠字母一個頂全隊

虎扑班勝利球迷真係
字母regular season就捧到上天，而家就屌到仆街

以為近年最勝利果堆係勇士球迷，點知一山還有一山高

有排都未啦
1988 MJ MVP+DPOY咪一樣次輪4-1出局

係咪又要笑佢柒

畢掃同中間頓好大對比
一個carry一個係到鳩炒三分
blo係教練唔做play比佢打單位定打唔到單位
中間頓生命籃球都唔搵blo打幾球比佢抖抖

下場應該都唔會打，始終反超4場有難度
但係game6就唔同講法，如果game6出到黎又輸左咁就搞笑

係
但佢真係有debuff咁

出手數換rhythm
但g1都唔係差 24attempts 50 fg%

下，呢度邊有，你支那人就死返上去睇支那forum啦

講勝利，公鹿個啲拍馬都未追得上我勇啦

Lopez要打Bam都唔易架
比中間重可以捉渣旗/Duncan出黎打

頭26分有18分字母攞
仲未計防守貢獻
冇佢公馬冚撚左啦

連登大撚把人有down e個apps
你中尻意啦

dragic 最四節太遲出都係有少少fail, 好似四分幾，俾人打8-0run 後先出

打bam d體同埋比中間回體呀嘛

Butler冇見過影tim

大把人，你講你？

你自己鍾意玩支那野唔好拉埋其他人

成場都唔入，clutch漂移三分準到傻撚咗

如果今年字母係back-to-back MVP比sweep就真係史無前例啦
好彩今日有中間carry救佢老母

第四節好似入左一球咁大把
加時都係入左開場個球

嗰兩個play set得靚wor

反而覺得duncan e條友好撚穩
不過始終火候唔夠Thompson黎
如果比d心機可以挑戰tompson個位

單講進攻就得，加埋防守就無可能了

波都冇乜拎過咁

仲有唔明點解個challenge 唔用喺第四節最後嗰球，反而嗰球55波

防守冇得比啦，進攻仲差d無球走位，同埋佢e家仲未係核心，球隊無特登幫佢set戰術

佢話debuff 隊友啫 個時都重輸緊37-25
到佢chur到盡傷出都重未反超
反而佢一落場其他人就打返起

第四節好似用左黎睇打手個球出界

但佢地冇打到正負值-34

唔係，嗰球本身就reviewable，唔洗challenge
challenge 用咗喺ot bam foul blo嗰球

三分有得比
唔計無球Thompson仲有啲背籃單打同pull up

點會無set戰術比佢
場場都瘋狂set pick比佢射/同Bam玩two man game

開局字母做左好多wide open 3機會隊友
佢d隊友射極唔入同時對面射到hot哂唔關佢事啦
或者佢d隊友要冇左字母先知要生性啦

可能我唔識睇，但係冇勇士set到咁癲

88年未有正負值計算

但單睇GAME 3&4

mj有接近-30都唔奇

渣直3分9射1中

好過brown㗎啦

準左3場了，同埋起馬有一兩球都係炸彈黎

你要見識下想當年香討有班勝利勇迷

高登連登個班
吹到Curry準備超越MJ、未開PLAYOFF分定FMVP
2017 ZIP完啞狗，刺迷原告變被告

好啦
講真我88年未睇波
但司機果年有睇
司機比Nelson set戰術針死，已經打到好差但正負都冇咁離譜

但今日字團頭段係真係1v5既

我都未

但係正負值睇單場就廢ge

中間頓唔撚掂

真係中間頓接管比賽

唔係單場
1-3

一日打十次飛機咁款
虛脫

真人版三井壽鎖血開無雙

正負值要睇成季再橫向對比隊友........

我有個fd, 平時好醒目
點知佢話curry射波一定入，唔入果d都係特登唔入

我地成班fd聽到都恥笑佢佢見到我地笑到仆街都知自己講錯野

係囉

自己上之後屈大把人上

鹿仔挽回一場

無字母反而贏....

After leaving Game 4, Giannis Antetokounmpo was encouraging the Bucks to tape up his right ankle and let him return -- but he couldn't plant or jump off the sprain, per sources. Around the Bucks, many didn't expect he could play today. No one dares rule him out yet for Game 5.

吾皇必勝

原來俾中間頓強行carry結果仲好 下幾埸如果出得返字母但輸波唔知字母會點諗自己

你on9少陣啦

全場都係單打啊

唔係熱火cool hand完全冇機會

快過字母登機

單打有啞狗咁你又吹唔漲

琴日

啞狗俾雞塊睇穿左啦

一場球迷

無字母第一節carry應該掃咗

有字母既話尾段公鹿場均輸熱火9.x分

成場落嚟唔係真係咁cool 今日90投 44.4 fg% 只係喺第4節有5分鐘零入球
當用返成個series 最高命中既g1都係得46.4% 計返都只係入多一球 唔係完全無機會

第2節

睇得穿就唔會收頂薪啦

畀波Middleton 好過字母限制出手

場場可以單打一節拎22分？

第四節0-6

慘到 咁不如一人出一節

可能分返平均啲分 每節7分咁 如果字母全場唔喺度

High Volume shooter係要炒住入 雖然佢未必夠料 但都冇得揀

開波

竟然會俾人吹走步

tucker

咁又shooting foul?

龜1-5

你有睇過88年？
其實07 dallas係真係幾柒
利申睇曬6場

第2, 4節柒還柒 但第1, 3節拉返均
命中係就係4場最低 但都重未係好大差異/ 決定性分別
係bucks起到q啫 但唔覺得如果下場重係無字母bucks會贏到 今場扣咗字母嗰80% fg 佢哋都係得45% 計返數係輸熱火幾分
但有字母喺到佢哋keep唔keep得番今日呢個命中率又係另一個問題

咁快用challenge

呢球charging?

And 1 同一個charging喎 差好遠，睇replay 奶共沾個身有向左移一步 應該係blocking黎

睇球証心情，啱啱ad都中咗charging

AD果球都係啦 TUCKER 仲郁緊

第一節wo
唔留黎第四節？

Ad嗰球咪一樣，張雙腳一字碼打橫就吹ad

唔覺得仲可以有單節單打拎22分呢啲野

Bud癲到可以係字母傷出之後任隊波玩單打，傳炸彈到完場

熱火正正常常下場拎硬

其實覺得岩咪用下

Ad 着晒火 今早至少35+

rmbj又屈ad

無咗rmbj 快勁多

wb troll完未
睇佢打波好辛苦

出 猴 麥基 AD Kuzma RMBJ
屈佢高啦，反正KCP Danny Green 都係柒

有見地

睇龜打波真係好撚折磨 一來一回就輸咗7分

旁述： westbrook out of control ,trun it over

mcgee

Morris

今日果個細摩黎?

wb負累到

大摩換咗人？

Lakers in 5

連隊4球3

西書睇黎今場會自爆

今日隊湖人咁唔穩定既

完

Morris 3分 4/4 100%

CLS

尋日咁廢嗰個先係大摩

聯盟墊底三分命中率球隊今場第一節7中5
平均返嚟緊應該連炒10球咁上下

登完全無火無進攻意欲，係咪唔想贏？

比人mark到咁緊
好似wb咁死衝入去炒/to咩

大摩訓左咁耐終於都醒返一埸

wide 比你都唔識入

佢個腦SHORT起上嚟連佢自己都驚

每次early offense俾人夾就送走個波俾隊友4打4，企半場位都唔走吓，龜又唔喺度得四個3D射魔球點會贏到波

今場話就話middleton 最後carry 但都係要俾返credit 字母傷出前打定個底後半場先有得打
但有字母又可以俾熱火重點夾9佢 變到又好似打返前幾場咁
要贏除非下場開始字母場場keep到今日開頭咁咁撚高效+其他都起到q 但就算佢想佢副偈都頂唔順喇

結論: heats in 5

夢箭唔掂喎，啲to...

Playoff球迷？以前冇睇過哈登比人夾咩
哈登每次高位比人夾都係勁早都甩走粒波比人
之後係頂企

wb返屋企訓啦
打左8分鐘
fg 1/6 ft 0/1 3to +/-:-16

仆街覆錯人

威少種柒唔係扮嘅
係真

james 拆屋

吾皇又偷一場

又刷TO

睇龜打波真係唔會悶

唔好呀 無佢差好遠

湖今日放射唔放鏟，一鏟夾到仆街，好aggressive

我由season話到佢而家啦，打到playoff都係咁針住佢呢點咪得，反正其他人都無進攻能力

今屆真係隊隊實力都好近

換左細佬打

跟本2隊都係睇西書面色

因為無咗宇宙勇

下年返黎

咁快垃圾時間

啱呀 本身係覆你樓上個個
只要識夾哈登然後rotate ，你隊波有幾屎都可以同箭55波

睇清楚d 射都好少放 主要係harden一運球就包夾 其他人補位 放棄weak side 傳到佢底角都要極速補位

西書係猢人祕密武器

龜第一節尾段出黎打果段時間一鳩倒曬啲分 兵敗如山倒牙

都啱，夾完之後都回位回得好快，都冇機會射

單打攰冇得單打咪抖下

呢球LBJ屌assist

Wb又甩波

passing靚到

Wb終於落場

然後Kuzma屌交失

屌 侍發夢

打多四場慢慢抖

rr9 6ast 3 steal

tucker鳩嗌=激情熱血
癲狗鳩嗌=屌你老母好撚嘈

箭呢隊波除咗龜都唔少人識自爆

龜龜 太耐無打波了 無態

都三十零歲

問下邊個唔識好過

唔關歲數事喎 係個腦嘅問題

啲人不嬲先入為主，對條友印象唔好就做乜都錯啦

佢控制唔到自己進攻慾望
好似玩2k咁
接到波唔係機會都要自己黎衝入去

TUCKER: 加錢 呢場分都要我拎埋

但係癲狗真係好撚嘈

癲狗樣衰

你講到tucker好靚仔咁

太慢了 tucker 一換入黎就要出返ad啦

幾cute喎，個頭圓圓地

佢真係underpaid得好緊要，黎湖唔介意開1500萬俾你

樣問題，tucker 個樣比較和善d。
pb成隻黑色芝娃娃既狗樣加串77

真係好似芝娃娃性格都似

Tucker 一出
成隊火箭唔同晒

湖個防守輪轉簡單到
就算比你中路鏟到入去
Weak side corner help ,45度補corner 打個三人switch
橫掂你其他個啲都唔撚郁嘅

箭Season個陣個問題已經好大
登/西鏟個陣 兩邊corner都唔會有人cut in
魔球魔到盡 好心ball size唔cut 就weak side cut啦

其實係收埋左wb

魔球係咁，唔爆就贏

龜無3分點魔球

所以齋爆

應該同金塊1樣，第一節打開左，之後火箭追極都差d就完場。

屌老母
又出返wb又要爆

龜係負責衝散防線
但佢依家拍個波都甩

剷籃都係魔球

AD啲射波真係好柔順 成日見到偏離左都碌返入去

追近少少龜又入返黎

Jelly

如果箭無用cp3換wb今年會點？

wb好似正常返
不過球air

Air

靈堂射手識入波，商品說明條例呢

西書請停止射三分波，多謝合作

西贏

lbj打bully ball

又air一球

試探完既皇上勁到

跟風仔

波都冇得打 cp3 同harden不和

Wb 終極毒瘤

Wb笑到我

WB

Own goal

上龜=俾對家追分

9分又俾人拉開到20分 箭無了

ad tk

molamola

猢人今日真係好唔穩定

AD 隻手

green中招？

GORDON比牙龜上身?

又打手槍戰術

點解nba d球員唔帶護陰？ jeff green 被ad打jj好痛

對jeff green都要打jj

我係黎笑鳩westbook既

龜
如果留波叔應該6-0緊

波叔係game 6/7傷出

吾皇：第1埸只係試探你地實力唔好以為朕無料到

半場70分都冇仲話aim champ

留名等睇反CUP

Eric Gordon真巨頭

WB傳得好

想睇猢將mcgee 同 jr smith 一齊擺上場
好有喜感

有冇人有去過猢區睇留言?
好似睇緊喜劇咁

笑撚到仆街 痾個屎返嚟又追返

咩事，一返黎睇就14:2

第三節火箭打咗個14-2既run

今日湖係咪玩黑哨

魔球

係

魔球發揮作用了

唔通係金塊對火箭喇刺激

個追分好恐怖

少左咁多人推post
第一輪仲多人睇過第二輪

倒水

harden

咩位得唔得呀西書

係湖區掛

差3分

咁就倒哂rondo帶嘅分

原來rmbj第二場都要試探

睇呢度我以為已經垃圾時間

點知差3分

湖箭都有自己區

死沾狗咁多得益都屌球證

發達了
用個3分犯規換到wb 4犯

屌LBJ開金身mode...

追到3 分

50%三分

三分球大賽

猢球迷贏波先會入嚟咀炮

我湖wtf

登子咪一樣

魔球射到5成3分都仲輸緊

箭贏到司令食屎

對面3分5成幾

個po好現實㗎
湖炒緊就會好撚多人講野
一有啲危機就會靜曬

黑哨可以點

呢句算唔算印象流

原來龜得兩分

咪係

猢做乜又倒返曬出嚟

縮番入湖區

之前打拓嗰陣呢度好多人

James準備接管比賽
James Harden

4 pt play

3+1

Covington真係好夾火箭

如何今場猢贏
又俾人鞭屍

真核 cov

猢都仲有隻屎綠

9fing頓好勁
Fit晒火箭個陣

等睇2:0

果邊係咁屌登賣犯同球證投訴，廢老咁做就冇聲出

靈堂射手練防守都無埋

呢球都吹 頭先jh有球仲值得吹

屎綠air ball 笑到仆街

Finals 先出力

退休啦

可以點打 3分準到咁
double team 是但一個就放緊3分比佢地射

好睇過琴日個場好多

rmbj 5個to仲多過wb

岩 留力下年final

牙龜終於俾機會火箭追分

幾時斷腳

下年cba final

成個PO開緊WB會 你又睇唔見？

場場輸唔斷腳爽d

話曬finals 3分紀錄保持者 比下面好喎

俾Ray Allen一球絕殺完全抹殺咗

柒龜啱先個foul用2球罰球換佢落場俾火箭追分 好抵牙

反cup

笑撚到

加油呀火箭, 打柒湖人!!

魔球魔力

Harden其實都好醒 知你夾佢 今場都唔多起手 傳比人射

冇講啫 上面講緊湖迷靜曬呀嘛
箭迷都一樣 不過情況冇咁大反差 咪用個明顯啲嘅例子囉
唔好咁嬲啦湖迷
我好尊重㗎

21point lead

coving

from 21 down

屌 20分cup到leads 2分

covington 尾到

鳩fing頓

登子不嬲用腦打波

只要班射手準
其實火箭係好得人驚

76個鳩fing頓番來了

Covington 禾勇好想要佢牙

湖人KEEP 住倒水

76隻3d 有3 有d

馬成日都落手

等陣贏咗會唔會有一堆人爆閘入嚟

佢同tucker 隊隊都要

今年撐箭係咪唔會有人屌

鳩fing幾fit箭

Harden d罰波

打哂手扮無辜 屌你

劇本黎
上半場大炒，第三節追平，最後火箭兩分惜敗
一定係咁

廿幾分 幾分鐘無9咗

屌公海嚟 串到邊個

屌你死猢狗自己真係成隻手拍落去都好意思講foul聲未停過

House連剷籃都有埋

倒水湖

輸返轉頭
屌

Harden
Rmbj

仲話人地一分帝

拳王變左吉祥物

ad 炸爛箭個籃底未呀？守唔到呀

吾皇萬歲萬萬歲！！！！

箭已經19球3分

james

箭啲3分好撚準

佢不嬲都有啲finishing 係啲切入腳步柒啲

去猢區睇留言啦威

湖搞笑真係

拳王(練波用)

唔會屌

西決戲碼係箭對大飛

箭呢幾個posession好似宇宙勇咁

比登子練撚高佬

不嬲想睇魔球可以打幾遠

湖狗無得輸 自己犯規屌返人地黑哨 買犯

Morey

呢個series唔會 rmbj斷腳輸波

屌緊Vogel
仲佢唔到

人地用總冠軍經驗黎過招俾班後輩呀屌

估

話明猢狗, 係咁上下

真香港人一定支持Morey
rmbj

金塊出返harris唔同講法

輸波要搵藉口

每人一定都打咗電話畀我知道你碌走勢

成個q3都似 一波流爆發

今場有冇留spacing俾king呀？
唔係又嬲嬲豬

猢狗夠鐘熄電視啦
俾人撚咗成個上半場 係咪以為有啲沾沾自喜呢

Harden 都幾撚bulk

湖人係咪寧願輸2球FT都唔想再輸3分

james by six

Hou in 4

Lake show wo 你話笑死唔笑死

WB 4分喇

趕得切睇吾王折箭

wb都爆發 湖真係打碌撚

Rondo no hesitation

話曬都mvp 點解依家搞成咁

猢輸得波黎黎去去得兩個原因
1.黑哨
2.教練問題

屌你老母臭閪火箭又用黑哨

Morey會唔會以攞唔到冠軍為藉口俾人炒？

4分叫爆發

湖真係每個foul都會complain

rmbj mark呢類guard係有一手

咁就拎返個啦

萬箭穿心緊喎

真，好撚黑，黑過湖件波衫

贏到湖入到西決都陪佢留底啦下話

好癲呀啲雞
打到撞到都foul

真係想問第一點邊到有人講
Vogel垃圾唔係第一日..

Wb身體質素屌打好多guard
但rmbj單講個身真係撞唔郁

呢球快吹charging 龜就5犯落場

你望下#457先

湖人贏波/Lead緊仲多人講黑哨啦 啲人咪當睇唔到
反而我地輸波無人屌黑哨都屈到有

係 射罰球唔入 都入教練數
職業球員...

龜係mark五成，另外三成係自己炒喎(定掉轉）

點睇都似嚟引戰啦 笑咗

求奇一個人講都入我地數

Offensive foul to lost ball foul

大鑊喇 WB 5犯 猢準備贏喇

wb又比人激完開3分

KING JAMES！！！！

基本操作啦

快6犯死返出去

咩 好難明

猢po 第40頁 個個都係屌球證

wb 仲自己走去守係做乜鳩

龜三分！

今年主要冇勇易打

牙龜

有咩好屌

吾皇1打8

WB個D乜撚野防守黎 直接比rmbj過

洗唔洗叫佢拎張湖人fans會員卡先當佢講既野算數?

又係全部隊友嘅錯

WB唔敢守

費事6犯

5犯喎

5犯呀

5犯

收皮啦 一落後又賴隊友

呢個call由冇罰球吹到有罰球
因為進攻犯規冇罰球lose ball foul有

foul trouble

大佬岩岩先比人屈左個foul
未比人屈夠咩

5犯無計 比占狗針住黎打

On9教練問題有咩問題呀，下半場一開波出McGee即刻倒撚晒

球員有責任就基本 但教練好明顯係戰術失誤啦
14比0係出mcgee先咁 唔通唔係教練問題？
唔明你又要拗乜 當你球員能力打和就係鬥教練架啦
湖迷從來都冇留力過屌班球員垃圾

箭係咪嚴重被低估
同宇宙勇55波都同要換呢換路

俾人入咪兩分 錯位防守又5犯

有無人每次個波一入wb手就好無安全感

全隊冇撚個掂

其實佢唔應該換防，仲要守隻猩猩

學某位巴打講, 係入面留言既就當猢fans入佢地數?

5犯緊驚hi到6犯埋收工

好刺激

湖領先16分倒水咁
食屎啦屌
唉

我皇不嬲贏就兄弟輸就契弟

好興奮 想睇下佢會唔會有咩新搞作

1頁25個留言 有7個留言屌球證 =成頁個個都屌球證

最好炒埋教練比占狗做埋就無得屌教練問題

仲吾皇？又1打8？年年都係咁肉唔肉酸

Eric Gordon 24分 3分 6/10

正常返一場

其實反湖真係弱智
得啦你想人跟你反湖姐
共占垃圾！共占垃圾！

吾皇每一年都1打8

猢講咩要教練 咪rmbj囉 可以有咩戰術姐

單打draw foul
錯位硬爆
引包夾 分3分

有rmbj就註定咗個戰術啦

龜岩岩係咪守空氣

你唔屌返佢地走 話佢地唔係猢迷？

屌 火箭呢啲閪波上到去咪又係比人屠 比我地睇下湖城西決好過啦

戰術得進攻...？

5犯啊

po有20分一場
好好用

wb繼續比人針住黎打

出河仔好過出西書啦

5犯係咁

我又唔係屎綠

百屌WB

有冇睇佢企係個冇人嘅位唔郁

CLS MRBJ

咪係 占迷輸波又話教練無料 贏波就king占

詹皇！！！！！

防守排陣完全比對家打法屌打 都唔可以屌教練
高質啲啦好嗎？

wb係時候落場啦
佢5犯焗住做防守黑洞

針住黎攻
上面又話湖人個教練好廢

牙龜5犯表示 驚閪咩

35歲仲係輕輕鬆鬆跳到9樓咁高 終極生化人

lbj又屈

火箭班廢柴靠裁判都唔係吾皇對手
吾皇好似踩曱甴咁踩扁佢哋

奶共仲彈到好高

跳得好撚高

湖迷入面冇共占fans 要抽水出翻去大陸新浪果啲留言啦

35 仲跳得咁高

可能係想爭取時間俾harden休息

wb阻手阻腳
快d foul out算啦

呢個出名假膠黎

冇留意你講邊球，不過可能係閘位cut ball line，但唔排除佢成日都失魂

體能怪物

close game咁搞一搞好傷
寧願出夏登企係到搵eg控

WB提款機
連打4個回合, 全中
屌佢啦

枝雞吹柒左要overturn 但係因為係猢所以都唔屌得球證

今年全世界都想湖人贏
We are all Lakers Fan
反湖冇資格睇籃球
去睇Hello Kitty thanks

西書5犯都唔出河仔頂下

西書又矮過佢
又無腦過佢
點解體能可以跌得快過james咁多

膝頭做過幾次手術

喂去隔離箭區爆閘啦
呢到講完都冇咩回響㗎咋 話曬都半個腸區

湖人又倒水

吾皇takeover了
火箭可以回家洗洗睡

CLS LBJ

Wb

今個series 西書上籃畀人block過幾多次

西書=新rondo

箭啲3真係準撚到嚇死人

唉 西書傳啦

wb落場未

5犯都唔換走西書做乜撚

咁仲出黎把撚咩

LBJ凌辱咗WB幾多次

吾王：對住水箭
認真打一節就夠了

WB 玩夠未
落場啦好嘛

好彩有Wb

收西書啦，認真

龜落場 箭要反超了

wb只要上場 箭就會輸分

Wb既作用就係搶進攻籃板
然後to

西書咪撚自己單打入去啦一夾就甩

想知頭先話湖迷輸波唔見晒啲人去晒邊

把口就話湖迷贏波先上水 自己做緊咩

湖 個個都著Kobe V

諗起以前開殺龜大會好正

即刻追到3分

佢話咁我射3分囉

WB射乜撚野呀

我嚟 有咩問題

屌，西書5犯又守唔到，換落去啦

西書可唔可以foul out

有咩衝突
咁而家贏緊未出嚟

吾王要成個冰袋放係背

西書一落去就追分
佢唔好再上黎啦

pj真心癲

吾皇唞下啲隊友又倒水

無人跳起搶板

屌wb一坐bench 即刻追分

pj

FAKE完中距空晒都唔肯射

clutch撚到呀

收起吾皇即刻倒番水

湖人咁既陣容根本冇可能比PJ TUCKER拎到咁多OFFENSIVE REBOUND

宜家箭輸緊咪又係唔見晒

Wb落場又追返

Pj咁勁

tucker > WB

truker救命三分

魔球係咁

下個post準備殺龜大會

諗左一秒唔射得中距好反智

Tucker又雙雙好癲

頭先好多人嫁喎

痴撚線，望到pj西書好唔好意思收咁貴

猢係真on9

箭無左西書 湖有返屎綠
即刻見到效果

tucker > green

tucker>wb

占士攰到

依家冇人咩，唔好咁肉酸啦

反湖咪一樣

打火箭贏得兩個版點打

讓賽專員

成隊波都屎嚟仲要打裁判

高唔係大晒

有無最落力球員獎 頒個比鞋王唔該

Pj>ad
利申 今場整係睇左/緊第四節

Westbrook 最慘個球 charging 5th foul ... 根住又唔收起佢 ...

突然覺得箭用cp3仲勁

我係邊隊贏我都係到
多唔多人我唔知 淨係知湖贏多人過湖輸個陣

有rmbj就要反架啦
屌你係咪香港人黎
返去用虎撲啦

由morey撐香港 rmbj死出黎屌佢果刻開始猢狗就預撚咗要俾人屌架啦，今個series仲要係猢打箭，講少2句死返入猢區啦

發現睇箭防守都幾過癮

天滅中共 so as rmbj 甘點？

隨時20+10

真 猢狗 我屌你老母

字母 nola mola

係唔會明白點解運作到
明明俾人恰高

d green三分準到

green射得咁準

我係贏唔贏波都係到
係睇唔過眼成日雙重標準睇我地
湖人贏波多左人攞彩 同湖人輸波多左人攞彩一樣
然後永遠都要放大贏波攞彩個邊黎講

rmbj高級使用手冊: chur盡佢

反正都比人屈高就索性無限換防

反占很難

湖迷不嬲都迷湖反占 要屌占你咪返去用虎撲囉

仲有6分幾鐘 猢已經得返1個暫停

LBJ示範咩叫guard臭

唔係放大贏波
係放大湖人 反湖串湖人有咩問題
不過利申返 湖箭都反

靈堂射手 籃底AIR

個波卡到去板頂

Danny Green個球air定傳波

龜今日

無限switch 矮有矮嘅優勢
下盤穩 橫移快

依球落手好乾淨喎

龜龜出返黎
起碼輸都有得笑

wbo會戰勝歸來

仆街wb番黎

出返龜要輸架啦喎

又出返西書 箭皮已收

牙龜個黑眼圈好勁

又咪守唔到lbj

clean block = foul

Clean block喎

唔差撚廚?

咁你搵邊個都守唔到㗎啦

lbj特權

係班勝利球迷肉酸啫，好似唔輸得咁，贏波串柒柒，輸波就屌呢樣屌果樣咪多人睇唔過眼，年年都有啦

all ball

點呀？呢球應唔應該foul呀？

CLS AD

咁都foul?

基本啦 佢行入去 一係入一係foul

RIP

air啦

仲以為廢老會繼續攻WB

會唔會有ot睇

守WB嗰個真係去邊協防都得

龜3分完全無人諗住守

WB 空撚哂都炒

廢老知龜要上場佢先贏到

agger

龜龜正常發揮

法國猢區啲人自己foul完全唔提
火foul就即刻罵黑哨

腦殘行前兩步射兩分算啦

有名你叫猢區

龜你咪撚射三分得唔得呀我屌你老母

Wide open miss dllm wb

垃圾龜

罰都炒

龜真係唔洗特登殺
剛剛識睇波的都會想屌佢

覺得rr9三分仲大威脅過龜

呢球WB應該鏟入去，再傳畀LBJ守緊嗰個啦

占狗

西書

屌你
wb罰球都唔入

廢老又屌緊邊個

Caruso以為24秒完掉咗上去

James

邊隊lead緊？

指控緊個世界對黑人不公平

今日rondo 同morris打得幾好

呢球有foul咩?

T foul la RMJ 嘈嘈嘈

球證

成日嘈俾個T隻沾狗啦

咁既低級錯誤都出現

屌 wb打完呢場都唔知會唔會瞓唔著

好似睇返10年前嘅rondo咁

箭雙MVP打clutch真係

太陽照常升起

唔foul rondo

希望rondo回春

屌8分
thx wb0

wb坐吓啦

要追3分仲唔收wb

okc雙星都是垃圾

rondo 今場幾勁

太陽就一定升㗎啦 鳳凰城個個太陽

wb 到底係度做咩

今場係咪真係輸第四節上半段出wb

中距又準

屌你老母垃圾龜唔撚識打波

1-1

輸就輸係一開始倒太多+第4節頭wb 5犯連續送分

旭日東昇，唯腸不敗

咦

WB落親場 分數就會比人拉開

playoff mode
本身湖都唔駛打得咁辛苦

其實wb黎左火箭之後幾勁
壓抑住自己唔刷數據

龜唔撚守佢呀嘛
空架個球屌你

輸係用波叔換wb
換波叔都算
換個傻鳩返黎

wb係咪比james block到驚咗

?

未比人灌夠腸?

點解箭唔犯規

Season係勁㗎

西書打成咁多年都係無進步 on9

懷疑jr勁啲

東就話昇, 腸係西岸

屌，如果波叔喺度，晨早2-0左。wb做乜9

WB竟然有10分

湖人個wb真是不錯

有冇諗過想佢拎多犯 咁就唔洗比人屌關鍵時候唔用佢

殺龜大會未

冇龜湖應該輸左十世

今日無出猴 MCGEE都打得幾分鐘

牙龜明明讀書料，點解打波會冇腦既 🧠🧠🧠🧠🧠👈🏻

RMBJ carry

屌 湖迷又衝晒出黎

Harden同WB兩個完全唔係大賽球員

屌佢老母垃圾龜，佢6犯火箭贏撚咗啦

諗定用wb換邊個

幾時壓抑自己唔出手

箭四成三分都輸
可以點調整？

唔洗特登殺了
已屌成場

我淨係諗到 夕陽西下

佢都係打多啲切傳同off ball cut算啦，企喺出面射三分真係唔啱佢

佢就住咁打個效果仲差

調整Wb出場時間

有返波叔上rd對wb帶嘅雷一早4:1/4:0左

下場5成

防守o個時

harden係咁比人夾你想佢點，wb又7到癡線

西書 3pt 1/7拉低晒

好少睇波睇到咁撚嬲......
西書係咪要再溫溫本說明書呀大佬

箭輸波第一時間望望西書 15中4 射 7球三分 7TO 5fouls

炒wide open 3
炒ft
眼神防守

湖人啲三分防守真係垃撚圾到傻！

rmbj今場d to嚇死人

垃圾magic

龜有時衝得太勁又傳得差搞到失誤，但箭又需要佢個體能

唔計西書就差唔多5成

火賤又可以放假了

22/53 3分 癲撚到 咁都輸

Wb完全係靠球權刷三雙攞MVP
根本冇MVP級嘅決策能力
有冇人唔同意？

湖人今場三分都四成幾

一直冇腦，點會有說明書呀？！

退步

西書唔起手都會派膠鳩衝
呢round 湖4:1 confirmed

不嬲見佢上頭就要即換
d'antoni
第四節一開始咁樣倒水法都唔早換

其實爛龜嘅狀態算唔算直接決定火箭當日嘅勝敗

屌，難得今場射得咁好，比龜浪費曬個機會，真係睇到火都黎

其實係咪傷

佢個態係依幾年最差 雖然冇乜好過

佢復出都冇邊場打得好

西書低位單打/中距離pull up都好過佢宜家咁

佢無波喺手根本冇作用
不如要波叔拉空俾Harden打好過

傷有影響，但判斷力都冇進步，好多時帶波去死位比人夾，應該傳就剷，應該剷就射

西書三分線同朗度一樣 唔洗守

睇到隻龜就火都嚟 咁辛苦追返廿幾分超前埋
條撚樣一掂波就to 其實點解唔出Austin rivers？
我覺得佢仲穩陣啲...

上場咪幾好
佢真係一把雙面刃
打得好嗰日其實對面好大壓力

波叔作用係同魔球買保險，全隊死火都有人takeover到場波，結果就換咗仲魔過魔球嘅龜返嚟

有時呢點又好難怪
教練太唔信個球員
locker room同下場表現都可能有問題
今次點都係球員責任大

雪龜入bench

rondo仲準啲

閪書有返seasons個種表現，火箭對湖其實有優勢

@fug

rr9起碼姿勢穩定啲，見親龜射三分都跳盡用行成身啲力咁

箭正選4個3分都過5成
係比隻龜拉低哂

今季regular嘅表現係算好，命中好似係近年最高，因為箭多spacing

Bucks PR好撚癲
尤其係字母隻腳包到實個陣出個咁嘅po
有少少諷刺

有無人睇龜打波睇到到而家都仲好撚燥

唔俾波Wb,Harden又俾人夾
俾個波佢又派膠
我諗Harden應該體會到KD個感受

又話箭個陣解放西書能力

變左封印Harden能力

卍解左

Harden 俾人由頭夾到尾 西書就瘋狂TO加fouls 仲要扔7球3分 佢上一場登一俾人夾佢一攞波就鏟咪好 今場轉mode扔三分

打鐵能力up

其實係，佢最大嘅優勢就係速度同爆發力，所以理論上佢喺箭應該打多啲快攻，切傳同off ball cut，箭有spacing其實啱佢打
射吓pull up mid-range都得嘅，但唔係企出面射三分

可以當佢迷你版字母咁用嘅，不過仲無腦呢

屌你 原來真係
Rondo 3p% 32.8
Wb 25.8

解放了 帶左佢入round two

Rondo唔識射波一路都係印象流

Rondo多d空位射
其實都唔好得幾多

起碼Rondo空晒會入

上場先隊2-3個三分

講真佢唔射姐

Rondo 今場三分五射一中
龜 七射一中

Westbrook woke up feeling DANGEROUS tonight😈

33mins🥶
10 pts🥵🥵
4/15 shooting🔥🔥
1/7 from downtown 🧱🧱
7 Turnovers😤😤😤
-14 🤯🤯🤯
5 Fouls 💪🏾💪🏾💪🏾
Outplayed by Rajon Rondo🐐
Built a damn house with all of those bricks😩🤡

屎同屎比 朗度射準少少就自動傷手之後冇晒手感 年年都係咁

最主要係箭輸咗就要殺龜
湖輸咗冇人會殺rondo

3分超過3成都屎 屌你睇開5成?
3成幾唔係準 但都肯定唔係屎啦 on9

跟本就係 唔傷勇都打得贏啦

綠軍佢啲壓哨3分唔錯架 仲有場PO 40幾分 佢3分係會著 西書3分唔會著架 佢啲midrange就會

係到Wb咁
76人下年應該trade走Simmons

過多十年應該真係大家四成，勁嘅五成幾

上季咪冇傷囉

龜收幾錢rondo收幾錢
rondo仲要係後備 龜假假地都係星

勇仲要讓半場冇KD

開波都冇人吹奏朗度
最多咪x factor角色

印象中朗度得一場爆分 打熱火共占四十幾分
不過最深刻應該係甩跤單手打熱火

Trade mb

個陣好撚熱血籃球

其實好on9
平時反rmbj又要睇nba都算
跟本就係NBA奶共 d球員跟住奶
大家有利益時就當睇唔到D衰野

唔記得左莫雷單野
對面兩個MVP第一時間
狗咁道歉 🤣

朗度有打過塞咩？

轉ACC?

仲有無人撐龜

想mb換隊
76就由病閪繼續process

如何正確使用西書（或西書如何正確使用自己）：

1) 面對身型較矮小的球員，請考慮post up
2) 面對內線球員，請考慮於外線進行單打，但切勿射三分波
3) 若於三分線外持球而無人看管，請考慮剷籃，切勿射三分波
4) 如未能順利實行以上規則，但仍得到教練信任落場，請想辦法製造機會離場（如六犯、air punch、zip腳、插眼等）

多謝合作

贏波了

交易來講mb 價值大好多
好少隊會要Simmons

不過換左教練下點先

好一段時間冇見夫子

是咪仲係堅信Bucks in 7，我講咗好多次架啦，我一早就係貼Bucks in 7既

其實真 nba都係奶共
共占係要反 但唔好睇唔到nba都係其中一份子
因為共占而要反湖不如一齊杯葛NBA好嗎？

佢一直都喺到 用緊分身咋

夫子終於轉返正身

贏波用fug，其他用分身是常識吧

你調轉左？

有無諗過Rondo個三成幾三分係wide open嘅三成幾，個個守佢都退後兩步守

點會好少隊要ben狗
利申反ben

唔黃偷到一場

其實一直係到，一直用緊其他6,7個account留言
anyway

堅信就無，但一日未輸就係未輸

西書何嘗唔係

呢鋪撐你 睇好追多兩場

而家連中鋒都要識射三分
要個唔識射三分嘅持球手把撚

咁唔計？

見唔見第四節爛龜空到咩地步

Ben閪價值真係唔係咁計

有冇睇波 WB空撚哂都炒

係 因為字母傷左

牙病黎鷹即唔反佢

你覺得爛龜嗰兩成幾係比人contest？

見到啲人要夾硬砌到scenario字母歷史最柒就好笑

幫大家講埋

25歲以下，back to back mvp+dpoy+聯盟第一+隊友有all star+打pf +6’11 + 希臘人+ 240lbs，而又二輪出局嘅

字母係第一個，開心未

無話唔計，就咁睇三成幾係幾靚仔，但係實際上算唔上話好囉

宜家聯盟仲有咩隊岩西書打

發展聯盟

冇錯我一早有屌

我又唔係迫大家唔好睇
但要明白 NBA 好似迪士尼咁
奶共奶到仆街

睇還睇 但唔好好似冇腦追星咁
自己追果個星 奶共就扮睇唔到
邊個有出聲奶 會記一世

紐約人

事實就係湖迷都反占

西書真係得kd同harden先帶到

咁係啊嘛

好心同佢講:喂，你呢，你J緊果個，廢物嚟架

佢就我不聽我不聽我不聽咁

好似人呃佢有寶咁

當初trade佢留Harden
雷應該N連霸緊

我勇係咁

因為湖人就係nba既核心焦點
最頹個年就算得力楊殺鬼都有得上聖誕大戰
無得打playoff但offseason最有話題性都係湖人
幾撚柒都有頂級球星願意來投
所以反湖既一係返歸食屎含柒 一係唔撚好再睇nba

冇可能啦
俾熱水屌到反哂皮
kd都冇心機
其實果時真係大好前途

其實就續晒都得

預測鹿火 湖火 龍塞都係3:3

多謝柏堅斯

On9
講撚到 賤種奶= 湖

唔好再嘈啦 再嘈又比人屌你占狗太監

管理層責任最大 當時想慳錢要二選一 而且出俾Harden個offer得一個鐘時間考慮 到後來知道唔交重稅根本爭到冠軍（有Kanter同Waiters嗰時）不過已經為時已晚

下個post pin呢個

邊撚個負評我

劍指final嘅隊二輪輸俾季初認為要爭入po嘅隊已經抵笑字母哥啦直接笑咪得

係都要加乜mvp

又mvp+dpoy

又back to back mvp

當年okc真係兄弟波
harden知道要走喊左
好彩佢之後生性
如果留低做第6人
我諗實力都係停留係gino咁上下級數

咁實際上佢三分真係空先會射

柏堅斯係
1 : 輸冠罪人
2 : 份約卡撚HARDAN續約

神台球星DIRK MVP年比人黑八算唔算PLAYOFF 最廢MVP (當年)

組隊就好難如果

但慳個少少錢(好似幾百萬)咁搞散真係好柒

佢認真守龍王然後被一步過嘅畫面歷歷在目

俾份大約佢因為佢喺OKC頭兩年同灰熊 馬刺肉搏有功

真係關鳩鍵 , 撚左4場無變過陣

哈登已經話過可以打番6th man同降薪
係癗貪火箭個offer

換個同樣淨返一年約嘅Kevin Martin當然我知仲有其他assets

水行俠個pick

唔係貪個offer

唔想比tax?

宇宙湧

好似三場

因為我好深刻記得

如果你成季無打小球，突然打只會死得更快

個道理我就係依個series學返嚟

OKC VS MIA呢個系列係黑哨黎 , 而家無咩人講

同埋又係輸on99 既2-3-2

因為無得打

唔係啦

個陣我場場睇哂
第2場開始第二節就黑鳩OKC 拉開個分先

FOJ生涯有2冠黑返黎

雖然黑，但個教練真係垃圾黎

淨係記記kd有幾場一早就foul trouble
冇機會發揮

wb件衫+語氣，好似囚犯咁

騎士個冠如果打2-3-2 輸鳩左啦

迪安東尼應該要同西書講: 隊中人人都射得三分, 就係你唔得呀!

Foj 黑左2 mvp 2 冠

事實佢應該1 冠 2 mvp

歷史前廿都應該無份

同埋咁岩個年改左制拉長左個series
唔再係5 1 3 5 1 3 5
變左一要飛就有兩日抖

而家緊係個撚個都係豬腳亮
果時JH做第6人果時鬼知佢會進化咩...
鬼知聯盟會變黑哨聯盟咩
鬼知會發明到體毛犯規咩
鬼知西書會越來越癲咩...
如果有早知波波教練買兇都打撚柒ZAZA先啦

第1,2個mvp黑kobe
第3個mvp黑kd
第一冠黑kd
第三冠黑curry

下場如果雪左wb，有無機會贏

Kd真實榮耀
3冠 3fmvp 2 mvp

Foj

kd個陣最撚圓

我覺得2-3-2幾刺激

入場就係睇pull up 3 ，冇咗點得

確實

天王山 主場優勢個隊無主場

我到今時今日都仲係好撚僧Scott Brooks
呢條友叫暫停基本上同叫球員齋坐冇分別

牙🐢系nba潮流教主
No judgement thanks

Spo一轉bosh 打C就撚到okc爆炸

咁都可以仲用傳統陣打都唔知講咩好

KD出名體毛喎.......

而家潮人仲用McGee 打正選

雖然柒箭輸，不過證明兩隊有得打，湖唔好咁老定

笑吓咪算

講吓講吓變咗唔值MVP，NBA造錯神，史上最柒
幾場波抹殺晒兩年成績，講到好似NBA捧佢就有兩個MVP咁

唔好唔記得今年個MVP仲未頒，個個都話佢B2B MVP係因為佢season太撚勁贏成條街

不過算啦呢排見到啲季後賽球迷都講到攰

原來今場正選得龜係負 真係柒少陣就贏撚左

我淨係記得全地球得WB一個唔知個shot clock無reset
殺龜殺咗8年

MVP候選三甲
佢同Lbj
另外仲有一個係邊個

harden/kawhi

kd係雷霆拎左第一冠應該唔會過勇士啦

原來出左 係harden

kawhi拎就係平均出場時間最少嘅MVP

嗰時風氣都對傳統陣容有情意結熱火之前未有玩一大四小嘅球隊奪冠

Kawhi入唔到三甲

Kawhi場均出32.4分鐘

字母30.4分鐘

字母都斷埋腳啦
fug肯放過鹿仔未

針乜

澄清下

啲比賽輕鬆贏呀嘛

咁難啲唔係字母

季後賽球迷：

1. 字母係最柒MVP

2. 啞仔俾金塊睇穿晒

3. 火箭西岸最穩 (今日之前)

4. 湖人靠黑哨

有無人繼續補充？

唔停賽打落去有機係皇的

5. 字母球商極低
6. 字母2013年到依加冇進步過

4. 係咪都咁講
蝦餃老母時期都黑開

大飛出唔到線

其實係邊隊雞多就係黑

OKC 3連冠

得湖艇黑
一進攻犯規就係黑，防守跌低無進攻犯規係黑，係咁有罰球射就係金身

退一萬步講,字母點都柒唔過DIRK , 當年一路打PLAYOFF一路比獎

分分鐘得佢拎獎個陣隊波出左局

識波帝話柒過就柒過啦

5. 米曹唔係垃圾

唔計古代好似得佢同WB過唔到一輪

有人話捧佢做第一人添

佢同murry season 都比人話廢
Playoff 爆發

又黎講咩nba都奶共黎護航
無人講過nba唔奶共，支那咁撚大個市場咁多水魚cap nba根本放棄唔到，但起碼銀仔講過Morey有自由表達自己既意見

望曬成個nba有邊撚個屌過Morey?
一個Nets班主 一個奶共沾 2個賤種狗即刻死出黎屌Morey 咁撚樣仲可以護航到真係荒鳩謬

WB 衰衰地都叫完哂季先頒獎無咁柒

講真FOJ係應該要死全家

特登為佢改

we apologize. we love China

比佢都係同情佢老姐

Kyrie Irving在會議上說，在這樣的環境下值不值得打比賽？他說自己來中國是打比賽的，而不是處理莫雷惹的麻煩，如果球員必須發聲，他寧願不打。

Kyrie Irving, according to sources who were in the room, questioned whether it was worth playing the games in such a charged environment. He said he was there to play basketball games, and if a requirement for those games was dealing with the fallout Morey’s tweet created, he would rather not play at all.

支那咁撚多人口 咁撚多錢 任何跨國企業根本就無可能唔理呢個市場，但問題係在於你點樣做生意呀嘛
波特王都會做支那生意，但人地份合約係有尊嚴咁簽，人地係企係度賺錢
如果任何人為咗賺支那錢而打壓香港民主發展既，任何人都抵屌
奶共沾無可能唔知自己係美國既影響力，佢企出黎屌Morey果下就已經唔知令到幾多人對香港既諗法唔同咗

睇返原來字母哥已率先喺登登/RMBJ之前打到斷腳
但馬反而贏波...
果然字母先係戰犯

啲時機錯撚晒

呢2句你可以點演繹？

點樣可以演繹到奶共沾屌Morey係無問題？真心想睇

大家睇唔睇好字母哥同Doncic可以去到球王級？

頭先上緊堂冇睇

luka可以 咁後生 睇佢啲罰球%都仲有幾大進步空間 繼續磨練下心理質素做第二個dirk

火箭呢個打法其實幾好睇 但如果輸咗比猢
下季會唔會解體

應該好多nba big man，NCAA想火箭快啲收皮

呢句係咪登講？
我記得佢係彈出彈入，之後改口，stepback真係佢招牌嚟

唔會，因為啲約貴到無人要

？
我03年開始反占
有咩想問

咁要perkins 主要係因為湖有Gasol Bynum，要力量型中鋒對位佢地

點知小球風改變聯盟

一係就繼續限米煮限飯 入季後賽搞搞震 如果唔係就交易Harden重建

冇錯 交易Perkins之後OKC先入到西決

條友唔睇新聞架 之後又彈轉頭話撐銀仔 再到今年復賽戴左個美國撐警口罩又俾人屌到仆街 之後出黎解釋只係見個罩夠大唔知咩意思 條友真係傻下傻下

啲PICK比晒雷
年年1/2輪 睇下有有JEFF GREEN呢類人執補強

話說迪安東尼俾我感覺好似學界教練咁
同埋睇佢成日除口罩講嘢 好似啲廢佬咁個口罩成日又帶又除

火箭d防守真係要好落力
瘋狂switch先打到
今場龜龜5犯就收皮

佢同球證講嘢反而除口罩

屌你好似啲廢佬咁